我正式宣布 連登已經完全淪陷 可以del app了

而家嘅連登似啲咩？唔該大家諗返6 7月嗰陣，幾多文宣post，大家互相鼓勵互相扶持 而家淨底嘅只有不斷互屌

第一，我地要嘅係檢討，語氣可唔可以唔好咁重，大家都唔係抗爭運動嘅專家，實有做錯野嘅時候，但大家做錯可唔可以認錯，而唔係卸膊 轉移視線就解決到問題，咁同林鄭同警隊有咩分別？

第二，討論時真係唔該語氣唔好咁重，大家都係手足，未到好嚴重嘅問題都唔好屌人住，就住應否裝修嚟講:

如果大家覺得裝修可以有助運動勝算嘅，放手去做

如果有唔少人反對，大家要傾 討論先有結果，嘗試遊說對方，而唔係屌人有政治潔癖就解決到

如果各執一詞，討論冇結果，咁咪唔好做住，講真裝修又唔係必要，做到呢步其實已經令到中資同藍店驚，我地要話比呢啲鋪頭聽，我地隨時會返嚟，只要再有出賣手足事情發生，絕對唔會放過佢。

最後，必須要面對嘅事情係，無論係黑警定係中央，對家已經安插左大量鬼。就算我地真係停哂手，佢地都係會繼續行動，目的係想香港亂啲，分割我地，而對家已經成功左一半。所以喺發夢期間，我希望大家可以保持清醒，批判性思考諗下

Pish

推

仲要開認真做野Post冇人理 我推到就死

[10.8 行動共識公投］太子站追思會+18區遍地開花式文宣 好唔好

Bye

幫你推返

多謝

你落黃泉算

如果各執一詞，討論冇結果，咁咪唔好做住

各執一詞但又要聽你講停 點解唔係各有各做 你有你文宣 我有我裝修

語氣重既你肯定係同路人？

可能係紅底01黎架

果班係專業五毛黎 你地冇發覺自從6月起已經冇哂所有低級五毛咩？

老實講，而家好難討論，尤其係大家處於最憤怒狀態

Sorry我都放左少少個人意見，各有各做都係其中一個解釋方法
但雖然不割蓆係今場運動嘅核心，但希望大家會考慮返大家嘅意見行事

不割蓆 不分化

依家卧底分化明顯左，而且大家都有共識為左美國法案而停一停裝修，所以唔需要講咩失敗論。

冇錯，唯一解決辦法就係每個行動都諗下有對成個運動有咩得益，對對家又有咩得益，大家再討論(因為好多時侯都睇唔到長遠問題) 咁先冇咁易比人帶風向

因為hk01 lor

（公投）如何懲罰HK01? 死紅媒係咁帶風向分化我地

對家已經安插咗大量鬼 係到亂咁屌人 意圖搗亂討論

其實攪中資係必要，因為政府反應最大，佢就係怕經濟差，如果唔係，佢一早已限你上網唔洗等今日

呢個真係唔知點分人定鬼，鬼又應該點應付